侵侵哩排半夜發夢都笑醒

伊朗自爆完支那又爆
真係除左恭喜晒都唔知講乜

連個天都幫佢

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

Trump trump 妙嘴圖唔該

屌
真定假
佢食得落？

擺明假啦，個碗key得噤差

似boris Johnson多過似侵

假
個碟影點會係方型

你咁都信要驗驗IQ